{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082014?place[place_type]=GID&place[gid]=1082014&place[latitude]=33.4927079478&place[longitude]=126.6711932204&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 풀빌라 소랑"
    },
    "text": "休息とレジャーが調和した夢のプールビラ、最も美しい私だけのプールビラ、多様なテーマとユニークな経験があるプールビラ、ソランプールビラは美しい済州で愛する恋人、家族と一緒に楽しめる感動的な場所です。 ここはただ、あなただけに許された世界でたった一つの楽園です。 様々なコミュニティ施設で感動と楽しさをお届けします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は、次の利用客のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあるという点に留意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 スパ/ジェット機の利用時間は制限がなく、入浴剤は使用できません。 メゾネットタイプやお子様連れの際は、安全に注意する必要があります。 駐車も可能であり、愛犬同伴も可能です。 駐車可能なスペースがあり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 客室の種類と人数によって料金が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間は、次の利用客のために遵守する必要があります。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあるという点に留意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることはできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約はできますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、愛犬同伴も可能です。駐車可能なスペースがあり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の種類と人数によって料金が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 533
    }
}